[I/A] FF 新GAME

新鮮出爐 送5000石夠10抽
玩完第1章送多10000萬

I:

A:

一開波會俾幾隻人你揀, 之後會送佢把專用五星武俾你

30抽中2把黑鬼槍

資料網:

暫時冇咩野睇

down緊data
畫面好似幾靚
不過se手機game

新game竟然冇人理

準備返去dl

幾好玩

仆你個街黎多22抽, 又中黑鬼

呢排已經冇咩新GAME好玩, 但點解都只係得幾丁友玩嫁

app store 得1*半

蒂法